想食蘿蔔糕

今年新年食得好少蘿蔔糕

想問如果衣家想食，仲有邊度有得買？

PS. 最好唔好係藍店

自己朝早去帶家樂食啦

自己整,蘿蔔切絲+糯米粉,再煎。調味可以用黑椒胡椒,XO醬,辣油,芝麻

跟住食唔晒要掉

仲有冇其他選擇 睇到個post又想食多底

整太少有D難預材料份量，不過都唔該晒巴打

唔明你嘅意思,想食幾多了切幾多,多咗攞去煲湯又得

我都鍾意食robert go

叮點心咪有蘿蔔糕